有個傻仔係尖沙咀跳閘被死廢佬捉著

之後點

最後點呀？

打佢

咁你最後點？

最後走唔走到

跑走

屌 咁撚廢都好意思上黎開post

你唔識反抗咁撚廢？

屈返佢想偷你野囉
激佢兩激 佢都激撚死左啦

凶鳩個廢老話佢非法禁錮你

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

大家文宣可以轉去貼小學～
話下做警察可以隨便打人

好多小朋友己經問父母
點解唔比D狗仔問番佢地
收工都係比個仔女燃

小心係休班海關，唔好理佢，快走

你最後點

一野質佢一拳然後閃啦

跑走左

港鐵你有份咩關你撚事

跑得快就ok

記得未呀

見到有廢老恰小朋友
記得要即場反屈返佢想偷人野
然後大聲同佢講, 你偷人野要留案底, 坐監, 我依家要報警呀
廢老你唔好走呀

班廢老最撚驚依啲

快撚走

good

我做緊野唔好捉住我

Ching 好波

捉住都跑得走 好波 入閘定出閘

我屌你老母臭閪呀

你無撚病呀 ? 兩個 GIF 加埋 成 11 MB

你 POST 野有冇用腦呀 ?

可能係股東

跳返入去囉

我今日冇帶口罩跳左，有啲驚比cam影到

下次大叫藍屍廢老！
今日都見過2次對鬧，我聽唔到前面，淨係聽到d屌老母，我都唔知邊邊先係自己人

大家記得俾key word，我哋旁人分到邊個係藍屍先幫到拖

渣ga

跳閘吾係刑事黎 吾洗怕 最多豪5舊水俾佢

辛苦你喇
跳少一次都唔得啊

一把打柒佢啦
對廢老斯文講道理無用ga
佢地就係恰年青人唔敢還手ja ma
記住走前吐9佢水
包佢下次掂都唔敢掂你

樓主下次再有廢老拉住 一定要嚇返佢轉頭講關你撚事咩

咁都好啲

唔撚洗淆佢，最多畀返五舊水
但你兇返佢轉頭，佢盜竊、非法禁錮就有排搞